做緊狗工HA EA2，你問我答

咩部門

一般醫院頭三大既部門其中一個，唔自爆啦

讀咩科 點解要做呢份工
點入行 面試問咩

社科第時想轉啲類似行業，當見識下
果時求其碌下電腦睇下大機構請唔請人，符碌請左
Interview都係自我介紹，問做咩唔做上一份工又追問啲相關問題，之後會問下情景題同埋電腦題